
                      Equalizer estuvo bien, incluso sorprendió, pero esta secuela no llega tan siquiera a ser entretenida. Pasan 45 aburridos minutos, con un par de peleas de por medio metidas con calzador, hasta que se descubre el sentido de la venganza. Y digo sentido por decir algo, porque no tiene el más mínimo. Un guión nada elaborado, situaciones forzadas, apatía incluso por parte de Denzel al interpretar que tampoco ayuda, diálogos carentes de interés y podría seguir. Este film no tiene ningún atractivo y parece elaborado con el simple fin de contentar a los fans de la primera entrega y hacer caja. Es más recomendable dejarla pasar y quedarse con un mejor sabor de boca de haber visto la primera.
        
            